[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4531)

🥺🥺

加油

屌 掛住回佢 唔記得左搶

我唔買盤你地知架我剩係主客和同FG

Slow

我呀

7c

頂實啊乖啦

澳職係亞洲真係唔入流

首爾-3C

倍率 -完1 再除2+1

禾含

1-0

呢場教左大家睇 袋左錢落你地袋

老鼠最後希望

下場呢 快

可以大注追數

西流冠軍

唔該

澳洲仔都唔想踢

Lm了

d澳假後防好似慣哂澳假種節奏 出到去比人一爆就過

話左呢班狗係自己既世界踢波 同世界脫左節

墨勝

支那對家？

20:00 極重注 單 追返條麻雀數
另外波利子潛左去邊‼️ 東京 個單jump撚左

下次我派自動幫你留名

首爾11c ok?

乞衣

東京係單啵

首爾俾多3C 我

死仆街燈撚晒d角細

幫我彪集氣

頂實啊練心20分鐘

雙先岩

好型

有無人2場波都有睇

佢出雙

封咩9

留名

支那狗去睇波唔帶口罩
屌你老母臭閪

首爾踢乜9？
個大就咁冇左

1. 沙哈霍德羅 [+1/+1.5] -2000
2. 沙比阿爾阿里 [+0.5/+1] -1000
3. Sc艾索達 [0] -2000
4. 波琴 [+0.5/+1] -1000
5. Ac米蘭[-1] 0
6. 曼聯 [+0.5/+1] +1360
7. 防衛者 [0/+0.5] +1740
8. 獨立隊 [0/-0.5] -1000
9. Fc東京 [-0.5/-1] +850
10. Fc首爾 [-0.5/-1]
11. 清來聯 [+0.5/+1] 2000
Total: -3050

唔買泰仔都唔會買大陸狗啦 right?

屌我記得有張gif 同埋有張打9球証

有冇人買左澳職隊

😔

多仔reus係咪傷左? 如果出唔到可以all in psg

個垃圾即場派未

真

墨爾本入一粒未啊，唔入點勝利

角啊屌你泡菜仔

800 輸都唔買終角啦

老鼠上年有冇5分

有冇人買北京

首爾比多4c

首爾個邊踢成點？

大拿拿輸左我個晚餐 搞到我而家要ok叮飯

首爾9.5真係史摩寧

墨勝比多c黎ok？

頂實啊韓仔

主fg
3.5b

邊個波利子

我係 咩事

2000 角大？

送錢俾馬會?

屌你老母又唔燈又唔準 中一輸一算點

夏世一？

我思疑你抄我

彪哥加油 踢走支那隊

快啦漢城

傷左仲勁
利申 迷reus

5c 果陣入7.5s 入完即刻7c

seoul 快撚d入啦

幾時中一咪屈 好似輸一

你係咪話左出反水

又勁中

中國隊但係請左一半鬼佬

轟咗8.5 9.5大

你咁勁唔抄你抄邊個

失敗唔刷角

14億人都搵唔到11個識踢波既口
我寧願買對家

首爾比多球

Bill goalllllplz

2分

首爾

屌 呢場唔買都要睇下live支持彪哥

入左彪哥入球

角細。。

乜撚野個28號叫姜濤？

首爾俾多粒ok?

勝利輸波刷角正氣到

8.5 small. gel

感覺上韓仔體好過日本仔

彪哥話佢今場唔刷玩控角，9.5s

咁撚多

111111

成日中兩場就吹奏
全日中哂先幫我吹ok?

中硬！

手耳肯穿盤未

墨勝禁屌左成場都唔入？

點解呢班肺炎佬可以踢波

唔覺reus依家有咩優勢 雞肋

泡菜入未

墨勝唔係無1c啊

1:0完得唔得

Bill gor fg

-3c

對家入

首爾穿盤未

成日miss啲黃金機會

北京個場 會唔會踢完兩隊中哂肺炎

中！

1:1

完

食梅菜扣肉定咸蛋肉餅好？

首爾應該穿到盤

識食一定係肉餅

有姜濤點輸

首爾唔刷角 -3c

屌奶星墨勝輸波比人禁屌

難少少

刷C 啊首爾

有肺炎點輸

首爾咪撚俾人入

大陸仔叫雞叫到腳軟啦

Bill爺快啲撞散班肺炎仔啦

點解都咁肥
有無炒米

首爾上盤穩到

又話首耳好勁 但成場個波都係墨度既

巴甘布入未

邊隊領先緊？好奇問下

bill 入未

算啦 1:0比我輸半收貨算

贏咪得囉 拎住個波有分加咩？

漢城在變

北京禁屌

bill哥都幾難入波 成隊得十號叫好波少少

8888888888888‘

唔好絕殺我1:1

炒米好貴 基層留錢買球

北京國安 近況好 加中國廢老效應 呢場就算開半一低水都引到好多人買 加上臨尾回飛 下盤真係抵買

-2C上啊

墨勝送角

墨勝角細頂撚著

G持！

Bill 有料 被豬隊友拖累

唔知做乜撚野 後面完全冇人

等緊泰國朗拿度表現

咁樣送角

頂埋佢啊

首耳gel

Cls

中場其他都好撚廢

乜撚野 首耳10.5s唔係都要爆牙...

中88

88

我

俾2C我啊勝利

8c

姜濤入波未

全軍出擊！

失望

唔好絕殺幻滅我 要乖

五毛 blocked

我都要輸

中國狗差啲入

首爾中柱

首爾goallllll

轟咗 首爾9.5大

中柱屌

認真分析冇人理

北京中肺炎未

冇啦

我屌你老母7m

屌你老母 夠薑全上盤快

好過0

炸

識你老鼠

澳假要靠老鼠了

睇完附加賽覺得泰仔唔係好信得過

-2C啊

亞冠6場0分 未見過好似 勝利有本田個年好似得1分

艾薩德盤重心

比返個位武里南聯好過啦 話哂㩒屌全北

自己報假完屌自己老母

No goal 🥅 易到 場場一比0

Block得

首耳有絕殺球

9

今年廢到 第一場就輸

？

信bill

有無奇蹟2C

bill 又屌球證好型

bill哥又屌球證

有冇人真係買左清萊聯？

44444

彪哥唔屌球證冇野做

我買左fg

仲多過買國安啦

9c

999

2場都1:0 清來聯

俾多c

無了

準備10

又出黎收錯

應該中位數

-1C

差一角俾埋我啦

彪哥刷咩角呀

呢場單純唔想支持中國狗
買左130蚊主

泰仔入波未

feel 到會1:1

比多一c ok?

大佬彪
睇波又唔得
踢波又唔得

10

首爾gel

屌淨係買左1000 9.5食個飯5角

10.5s咪撚爆

8.5b goal~

奇蹟1C啊

首爾屌多粒屌入去

有無12.5s 手足

999999999

唔撚凍？

屌 買泰仔入 半空門都唔入

1000000

goal

睇c真係好刺激

3場加埋都未開到大波

比埋1c 我

Block

有冇追數料

why我都係比人fake

比多兩c黎啦

1:0 9c ft

小球2X1

首爾入多粒，俾多c

讓和2串1

2017東方都有1分

1:0 2串1

單雙之路

Nac 單✖️
史力加 單☑️
A米 單☑️
朗斯 單☑️
車 雙☑️
東京 雙✖️ 痛失晚餐
首爾 單☑️
Bill踢球 單 極重注

北京goal

北京goal？

同路

主Fg 針

20號goal左

勁中

屌 入唔切2.5b

3串1上盤goal 我係中國人！

肺炎糕

東京Goal?

屌你老母
首爾個場輸完
想即屌北京大
你就即入
有冇咁仆街呀

我今日買左$200全部買FC
6X1

和柏電個場？

Lm

清萊果場 邊隊贏去果度旅行

南京goal

死泰仔唔入比人入

?

唉買緊大波

下世小心啲

泰國後防廢撚到 雪糕桶一樣

主場和川崎
傑志2018先係對柏市

過關 角球大細
2X1 星期二 1 FC東京 (主) 對 珀斯光輝 (客)
大 [10.5 個] @ 1.85
星期二 2 FC首爾 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
大 [9.5 個] @ 1.95

唉

上盤王 我只服你

其實北京國安都唔好得好多

上呀大佬彪

見撚到 今年大埔亞協比人炒5粒 笑4

手足咁快想去最後一次旅行

唔係亞協 係亞冠外

Bill哥爭氣啦屌

韓仔幾角完

半大比力！

彪哥踢好d啦屌你老母

ez

改了 買多左下盤 長買上盤 多多錢都唔夠輸

12.5S完全唔知點頂

屌你咩比多隻黎都唔得
上面中撚哂都無錢收

其實我想去泰國多d

iphonexs 佢會自己restart
岩岩想買12.5b 屌你老母又刷
食屎狗屌你老母

呢隊泰仔好撚廢 單刀都唔中龍

買佢ng 吐血死

無得屌人妖了

彪哥係咁刷...

派？我

Bill哥 打交未

泰仔d埋門唔掂

成班都唔用腦踢波

大6仔勁到

我想問有無人可以派我？

點解？

留馬會Ac

垃圾bill場場都輸 打前鋒唔識入波 淨係識打交

支那gel

岩岩漢城贏左少少
留馬會acc派你啦

你輸左我十蚊🥺🥺

彪哥好撚垃圾 界外球都控唔到 屌呢條友都唔係踢波既

主2得嗎？

泰仔踢得唔錯

彪哥準備帶帽

清萊第二球

有跟就收錢

轟咗未

好撚難賭

快入多粒開半大

數學sir 原來係你

原來係你

無

13.5s

777

清萊十號埋去搶 格離兩個on9仔企係度唔郁 痴撚線

派？

咁都唔入

屌你老母ＢＩＬＬ哥

咩事爆角

半7全8 ok？

唔夠默契 紅線

其他係廢 得十號金毛仔識踢波

真係好垃圾 枉我他媽的相信佢

因為ＢＩＬＬ哥起場上落左ＯＲＤＥＲ

3.5s唔會爆掛

他媽的重注了下盤
垃圾ＢＩＬＬ趕快往死裡射

刷咩角呀

冰C 唔該

差的 泰仔

想買角 買唔到

會唔會又0:1完場

兩隊為角而生咁

屌你.9個點玩呀

12.5s半場都頂唔住了

屌你老母 買唔到角

泰仔都咁撚刷得

Bill哥有點渣

半場收錢

數學sir一出即連

1:1完派500

same

9.5 半場就嚟收得米

呢場就未半場已經9c

清萊留返半格界我驗腦ok?

有無人買咗半大

再等入角細是否不智

半9全10

買角真係唔撚會買細

繼續刷佢老母含家產

Bill哥好打得

老閪都買大角
起碼未完場都仲有得叫

買大好大機會有得補飛夾下角
買細等死

北京半大自含

係咪踢架屌你老母 返去打泰拳啦彪哥

人品差 賭運差

起碼唔洗等死
有得叫

半客easy 下半場買反cup

差咩姐人地買10.5細咪變左你人品差囉on9
好撚有型咩

半大呀北京肺炎！

打得唔踢得有撚用

30093122 who

買唔到 半場先買細

我 咪再推

１０！！！！！！！！！！！！

10c

會唔會3場都係一球1:0 1:0 0:1

快手單到完場啦 場場細波

北京d角咁勁

會

想買下一球都買唔落

9.5 收米

半10全11撚狗

而家先發覺原來有佢

亞冠好鬼

佢係咁刷角...

半場10角

佢重注左大波
91.8%

東京15.5 差1隻
首爾半大差一粒
jumped

見到佢先買上盤

波台彪哥可能仲好波過呢個彪哥

5個最快，中左抽一個派$100
恒生戶口轉數快

同一個

啲角點買

中

lm

有

你都幾得意
事前先派
事後唔派

踢緊波所以回唔到po

半大又針

今場有冇火

肺炎ng ？

初期屈機角

半場佢拿番泥覆一覆po

戒半大保平安

支那仔難得對到廢過自己嘅一定會狂攻自high
角大真係輕輕鬆鬆

又咁多角

唔會又一球完場呀

今日似角球日

買左佢既手足有火

但有6個係主隊 你個分析不成立

感覺會追和

又武漢加油

補幾

姐係死多d人咁解
唔好誤會

2

半大針

角大日

泰國仔好慘
今場真係搵命博

之後D日職球隊去大陸踢仲死

和波得唔得?
買咗主盤

請問規矩係事後？
請教
我on9仔出哂名
日日比你地屌

派我100我幫你屌佢

有無事中派

都唔知去唔去到
依家就算調哂唔去大陸住你都唔包佢之後就完

亞冠爆角 世界變

改左5月
我好擔心小白

派200日日幫你jer佢

老老豆豆 我寧願佢唔派錢 淨係唔想見倒佢d飛

日本又爆埋就好笑

日日都唔同
琴日撚角大, 只開2.5B, 殺3.5B
今日就半大全大全殺, 開角大

好撚大張圖

亞冠啲波踢得仲積極過歐聯

唔係 事前就大大聲屌佢地話

做人做狗自己決定就得

事後就
咁撚輕鬆會輸個d不如去堆填區搵廢馬攬住死左去

日本爆緊啦
而家爆得仲勁過香港
岩岩有個10歲細路都中左招

但如果球隊傳染球隊, 真係全世界足球都一定停晒

阻撚住晒嘈生晒

追數呀屌

平均2倍都無

痴線 10c

本身中超都停左
屌你反而踢亞冠
擺明想用生化武器統一亞洲

咩買法

異巴勁到 話角大 差唔多半場開埋

中超停關亞冠咩事

咁擔心就飛過去撐小白啦

16.5 b 入得過？

利記，巴黎
點買法？

亞冠唔洗去中國踢咩

半10全幾好

半10全10有幾難

12

輸死...
戒賭了

17

陣間開1:X你爆哂

半10痴線

咪改哂中超踢哂作客先
冇記錯之前未大鑊個陣好似有一場係空場

10c唔係半場開咩？

係因為本身隊波唔喺中國集訓
先俾佢地踢今日

你都買細既喂

佢要11.5b

巴黎大波
兩隊條後防廢到

Bill 廢到

巴黎大波派錢

開波之前第一格角係幾多

上場屌到今場都冇進步 仲要主場

10.5

the Bill is dead

0:1 完ok？

咁高追左14.5b駛唔駛補16.5s

0 1完比我收返個讓和

幾時1-1

Bill係更衣室回應手足未？

艾薩德半大點睇

屌你燒鳩埋我

北京入唔入到多粒

用緊大肉棒往死裏打

多數咁講會

11c

有冇人夠膽反抗 咁惡

艾阿恩半大2x1😏

biil哥好撚大個波

停晒c

Bill入未

高唔高追角球好

15.5s

今日咁易賭 有人輸錢？

開左波幾耐丫

好想CALL武漢g

亞洲佬d體能我估好快就閪波

唔好，會殺精

個個肺纖維化左 好快冇氣

個泰仔自己kick親

泰仔好大機會閪

泰仔體能好已成傳說

馬房料:巴黎聖日耳門

呢隊西野點爬左武里頭攞第1

金髮果個彩櫻黎

ＢＩＬＬ哥用淫威取得聯賽榜首

係 彪哥好廢。。。

有冇即場水 想追數

Bill goal未

彪哥好廢...

14.5s

唔差在呢場和埋啦咁

轟咗 15.5大

Bill上力

亞冠又上盤？

今場未必

三場都上盤半格

彩櫻快助攻俾彪

內訌？ 大岩 呢？

快啦冚家彪

泰仔ng
終蟈支那狗食撚屎

佢都接唔實我d波

三場讓和三十幾倍 反觀買上盤嗰啲死基層叫足90分鐘都係得半格

下原來北京讓得半一

估唔到呢度要做埋角色扮演

真係半10全10

教練

唔知點解我做左金毛

六合彩1注金多寶都幾百萬倍添
睇住黎講係人都識啦

你最似

on9 3場讓和 咁我不如買3場1－0 仲高水

半10全10

１１１１

11111

屌逼害我9.5s

角大雨感覺要落了

認左佢啦 見住你踢踢下攞部電話出黎

Bill買左角大 一野射出底線

肺炎隊入波未

買咩

大佬彪係咁刷角

泰仔送角隊嚟

正氣bill

一睇就知同欖球佬一樣係力量型

+1 當撐下彪哥

呢場波靠你 彪哥冇撚用

屌你bill哥刷乜撚

彩櫻博到罰球

彪好波

無力斬波了 一陣玩短傳算

姜b黃牌

咁就叫人品差
唔識就唔好亂講

冇你逗住中場 一早比人456

大佬彪廢撚到....

Bill do something ok?

佢個腦根本唔係場波度 佢度緊下場亞冠買咩

Bill is dead

會唔會有絕殺呢，我相信好大機會

北京隊hea到呢......

控腳波都控唔掂

但秦仔都追唔倒和呢

3場半一盤3場半格拉番暈贏唔夠2注 我真係買1注即場win都好分過買3場盤

頂實

成隊波得個幾件鬼唔HEA
其他踢到中撚左肺炎咁

幾時換走彪哥

12.5大都震緊。。

泰仔無力刷

背多fun?正面圖呢

角大又針

-2

正面可能嚇死你

我了

真係變左閪波

3場10

13.5大準備要了

唔會既 宜家出街多左好多靚女
應該唔關帶左口罩事

彪又發嬲

賭撚咩屌你老母

大佬bill好撚廢

ＢＩＬＬ哥發火

彪哥踢波好妹...

次次犯規跟住屌球證

thai bill is dead

嬲就嬲點解自己咁撚廢啦

自己撞人比人吹又屌個球證，無品到

Bill 黃牌

bill 咪踢波啦

好撚悶
彪9好撚慢

女人真係唔怕凍
你試下渣下女人個波
個個都好似暖蛋咁暖

主下1⃣️⚽️ @ 4.1

趕佢出場!!!!!!!!11

停晒Ｃ。。。。。

－２呀屌

呢2隊波真係笑話來躝啦唉

好凍

1:1未

PK 刷呀

算啦 bill 畀返半格我驗腦算喇屌

12c

無Ｃ呀
唔係Ｃ

blocked

唔駛理啦

Sor 第一眼以為係

-3c啊

C都冰埋

有無人覺得兩隊件衫顏色好難認

點解會無啦啦冰封

評述員大叫ＢＩＬＬ

驗眼

亞洲佬邊有咁多力爆底刷角 上場東京兩隻鬼打箭頭就話

估唔到半１０都要叫角

做咩連你都報假

趕彪哥出場啦 都唔撚係踢波既
好似細個街場d黑社會逼人同佢踢咁

我真係有少少色弱

因為北京贏緊係到妹波

Bill

睇錯 冇心

半場角大手足死哂

咁唔怪之得一邊紅一邊綠

姜濤比人黃牌

對你好失望

快撚啲RC

真 今日撞到好幾個仲著短褲
呢個對腳型真係好撚正

刷角未 中肺炎死啦支那狗 係到哂時間

屌西腳

今朝兵工廠燈唔走

12.5b都要震

捉住黎取暖

塞左震蛋呀

奧古斯圖炒單刀

下半場一開始就搓波，搓足30分鐘

Where is my bill

666

一齊去捐錢

主

又一球到尾

燈走左半格

2.5s頂著

Bill 表示想返連登上神枱
踢球不了

Gchi

三場都下盤 想死

ＢＩＬＬ話１２Ｍ
球証唔比

角完可以再角

彪好燥

15.5b未

var

彩櫻靚ＳＨＯＯＴ

今朝汁果條3串1 頭先又比反馬會了

完場4連

彩狗中龍freekick

射得太正

封盤以為入波

泰仔冇角刷到

都係日假好睇d

-2c

下半場閪到呢

-1

無力了

-5

追都唔追

一角ok?

支那入完妹撚到

-2c炸

ＨＡＨＡＨＡＡＨ
送角

嚟多1c

泰仔送角

點賭啊 下半場2c

下咁樣送角

送角

有啦
泰仔半場大腳踢去自己底線

gel得喇你

咁撚樣送角

-1c

上半場10個
下半場3個 撚狗咁撚

一定係ＢＩＬＬ叫佢送角救手足

原來無體能爆底都可以有角 學到野

15.5力頂

國安垃圾 心口武漢加油加你老母
快啲全部死 最緊要有事

頂住ok？

12.5b 易家先Cashed

睇到呆左

有冇gif

一角thx

1c thx

神級射門！！！！！

嘩中柱

比我係球證 就算客寅係禁區犯規我都唔撚比
比個黑鬼痴線佬屌足成場

彩櫻開角球！！！！！１４ＣＣＣ

咁都唔入屌

邊隊

好彩主送角
再刷角
愛死你

14cccccccccc

泰仔

彪

Cashed 14c

全部都細波點玩呀

梗係ＢＩＬＬ哥果隊啦

3場上盤半格 ON9

14c cashed

3場下盤

以為下半場4c都冇
嚇到出精呀

比多個連c

又出黎小Gel一下

泰仔9號幾有型

仆街差少少

彩櫻啲死球幾靚

恭喜

可惜頂個條友唔掂

本來預北京後半先入
諗住等即場買北京win高水d
屌你老味前面早入1球之後唔撚入 狗閪到

都話成隊得佢識踢波

No goal la

gel

開場大波得唔得 咁悶

北京又唔入 痴線

好撚想喊
一輸首爾1.5
想all in 北京2.5
點知即入
轉買角 好彩

東亞大角西亞大波

得返七十蚊點部署

15.5練心

今晚多仔同利 電視有無直播

留返食晏

no ng 2.5s

利記波膽0:0

北京單刀唔入

咁撚大個空位你射落個龍門身上

北京狗快啲輸埋佢啦

我14.5

CLS...單刀

好撚正，3場大波完全叫都無得叫

巴甘保識唔識單刀架

個龍幾強

都岩 豪食m記

入多百三蚊買利記上盤

彩櫻又有罰球斬

贏返唔駛喊啦

屌 呢獲真係猩猩玩賓周

抵你輸啦,下半場輸緊都唔刷

玩左兩場亞冠怕撚左
仲玩第三場既咩心態 假到咁

全部-1和

彪識唔撚識控波架

要買大波一陣玩西亞 d前鋒無咁廢

now同有線有

淨係識燥底

根本就唔撚識踢 屌

+4

點解我淨係睇唔到波po

下年一定join 睇波
網上睇又窒又延遲

兩條友鬥軟

泰仔追和啦

Bill係乜撚嘢球員黎

返連登9up啦 踢乜波

好驚呀媽咪
好彩主隊個球假到仆街既送角

己完

剩係識屌球證

泰仔起身未

13.5慘死

泰仔斷腳

11090001？

會和

唔係果下on9回傳...13.5

我戒陣賭先 一陣入完錢再嚟過

北京中楣

支那同泰兩個垃圾國家 唔怪得咁多人做雞

夠竟支那個黑鬼射失左幾多球

下面咁多圓底 好難估

買咩都差一角好波

中四個字

連登過街老鼠

從來都唔會高追大過賽前第三格角大嘅中位數 有種被搵笨嘅感覺

東亞3場正氣到 可惜3場半格 比狗屌

CLS

半10全14

彪哥今場唔掂

3x1 下盤 竟然冇輸哂仲有少少屍

場場都唔撚掂啦

三場都一球

太情緒化 好難同隊友配合

1/8

揾多球都冇真係屌你老味

ASW 3連中

賣料狗幫人戒賭？

轉會啦 同d垃圾一隊冇進步

牙彪下次唔好再踢波啦...

踢日假算

易玩到 3場細波角大

買ng 輸到仆街

Goallllll

點會 彪踢法係用個眼神兇人 發揮算係咁

派我 12.5s 15.5s

準備好了

單雙之路

Nac 單✖️
史力加 單☑️
A米 單☑️
朗斯 單☑️
車 雙☑️
東京 雙✖️ 痛失晚餐
首爾 單☑️
Bill踢球 單 極重注☑️

攞返餐晚餐

60分鐘力都冇, 下次直賭對家

又中楣又空門飛機

執格仔咁執

3場1:0on9

我未

派我未 100%水

2255 1球算

頭3場正路派錢，今晚歐聯就準備大屠殺

又中

艾薩德半大ok？？？？？

好抵

但我次次2x1都輸半

黎緊3場 艾艾艾買咩好

因為絕殺入左粒

西亞波真係好垃圾 點買？

好彩仲頂得住

聽日18：30騙子遇著老千

咁樣派錢 唔識執 抵輸

2300點部署..

艾艾艾
單 3x1點睇

3場細完就3場大

gun

得半格..

2255應該係雙 再諗諗先

三場都半大會唔會好過份

今晚下體會買角大會唔會好不智

Bill出黎回應未

唔會

今晚利盤定 多仔大波？

3x3 已經唔洗睇

人呢屌？ 精神啲精神啲！

3x3

過大海賭大細好過你咁樣場場咁樣俾人抽1.8

見到你咁樣堅慘

你都買咗啦 點睇都無用

落多條3串1咪得

唔明單雙要度啲乜

補翻條三串一啦

一注 過all in 利？聽下你地有有心水

22：55 呢場客應該好啲？

扮識賭 唔係單就雙

利記歐聯作客都敢買

識買了

要買主了

ok 即場算

彪哥仲唔上黎既

岩岩踢完波 依家搭緊飛機返香港

輸波唔開心

岩岩踢完波沖緊涼

入球單 50%

THAI BILL IS DEAD

其實好難講 am730版嘅貼士唔算太燈

呢場我都係等即場入FG算

上輪主隊輸4粒 邊敢買佢

真 廢隊黎

心態正確

艾納斯［0/-0.5] 1.87
艾杜哈尼 [0/-0.5] 1.78

2255要雙了

都係後防原來個班廢柴

你唔係買左單咩

有feel

度會唔會淨係贏一球掛 ，-1和=單

What app

365scores

456 nba please

要客啦 仆街上次對隊唔知咩隊都輸4粒 主點買得落手

想要主 已經覺得要驗腦

要左半大

買得客了

開始想直屌客win
應否驗腦

買盤啦

客落飛了

一陣客盤

會唔會西亞4場大球

2255 哎呀淫

我將在茫茫人海中去尋找那唯一的靈魂伴侶

有冇人識接落去

客fg

主年年打亞冠都輸到仆街

客隊應該會爆角
2下都落底出波

2255 點部署

呢場主客初盤均有外圍支持 主場近況均差 但尾盤外圍一致回到高水 顯示主隊沒有支持 相反客隊雖然上場不贏 今場作客馬會仍開出平半低水 顯示今場客隊不敗 以輸半轉全原則 11. 艾納斯[0/-0.5] 2000

直屌客勝

呢場波好過尋晚個啲咦咦呀呀背景歌

有年冠軍唔講？

博

2335 艾杜哈尼有冇出曼祖基奇

買客勝果d不如搵我受算 多多都受

想轟角大

半大點叫

Yes

9.5大，轟佢老母

波post咁靜

1111

半細全細

半大未

勁到

你比人屌 咪可以嘈d

0000

入未

發現屌波都有高潮期，岩岩屌完場泰仔而家唔想屌

半大比狗買

客隊好勁

開咗波都咁靜嘅

納斯整粒嚟先啦

唔講以為白衫係皇馬

客隊入二球走唔甩

主完全挨打

我唔撚信一場半大都冇

客隊上！

硬頸無得醫

2分鐘已經各自一個單刀機會

主單刀都唔入

客隊整粒嚟定定驚先

個球場遠睇都似

對住22條佬屌

睇到客個後防幾撚易穿

買咗入球總數1希望收錢

咁就仆街了

why

易穿都唔入即係個前鋒都係廢

222222

Bill哥踢完波返嚟未？

主隊似皇馬，客隊似意大利

唔會0:0咁仆街掛

炸!!!!!!!!

越晒位啦死黑鬼

屌又封乜鳩

似費倫

因為入左波

但射得好靚喎

屌 開波前 買2.5/3 低水過依家

快撚d啦 炸乜9

邊隊炸左

都無越

未入波呀嘛

一定啦 唔係秒糕 有即場點都等多陣

1

無講過買單呀

買95b?

994

1003

搶

1001